港大赴美閆麗夢博士病毒來自中國：既非來自自然，也不出自武漢海鮮市場!

病毒來自中國：既非來自自然，也不出自武漢海鮮市場!

英雄科學家閆博士再次出現在西班牙語最大主流媒體「世界報」！

P4 實驗室

同現時已公開事件切合，但佢有冇証據成問題；佢手上有P4實驗室版本，有哂證據，中共死都唔會認。

之前美國拉咗個千人計劃就係偷冠狀病毒，我諗都有一定關係

乜撚野英雄
佢幫支共做野先
見唔對路先反水

正常應該推POST
佢家陣同直接講武肺係中共生化武器一樣

推

'佢幫支共做野先' 即係你認支共有係呢隻病毒做野？

佢唔係幫支共整病毒點知病毒咩料

唔洗佢認，分分鐘港大個P3支那實驗室都有份，條女再唔走變國際戰犯都似

佢係港大做野
係追查來源見唔對路先走
五毛想玩人格謀殺

番去玩旗啦你

論點？

唔關港大做野事, 佢本身有支那網絡先收到第一手資料

又血統論
你blue blood純種黃 我地點同你鬥

應該唔係咁簡單
以現時證據，個病毒來源都應該係偷，港大可能有份幫手轉運去支那

是但啦，捧下佢又唔會少條毛
大家互相利用啫

Push

佢俾既證據係指向來自武漢
一直以來都係話上面多野生動物又冇監管先做到哩啲研究
你依家就用中共條line 掉轉嚟講

如果係港大偷運
咁最先既來源係邊呀？
係美國啦路喎嘩？
屌你老母

唔係自然生成，即係人工合成成

有人驚D證據係假 但係美國真係做野假都變真 而中共係咪都會否認 根本無分別

咁係邊撚到先得嫁？

非自然 P4

擠緊牙膏，袁爸話仲有另一個證人。

純種黃

我只有興趣佢講嘅嘢有冇證據支持，對佢嘅個人評價冇興趣

又諗起姓潘隻狗

Don’t cross the red line 吠吠吠～

港大今獲水洗都唔清
百年基業就毁喺支那手中

整病毒嘅目的或過程會唔會同香港有關係

我覺得非人造唔出奇
美國前幾年都有研究類似既野
只係後黎研究停左
所以人造可能性都幾高
問題到底係咪人為特登洩漏
但係咪人為洩漏好難搵到證據
只要唔係人為特登洩漏
根本吹中共唔漲

P3 p4 既關係

岩岩打多隻字

好想知個真相

相由心生

Café de Barcelona

告少一樣姐 仲有大把罪 終生監禁同 坐99年監的分別
而非洲同中東都有份追責收錢的話 根本全世界都會追責中共
分分鐘北韓都告埋一份

P4

西班牙文？

臨美國大選前可能會接近真相

污點證人

有冇具體證據？睇下

我個人認為如果佢真係有實質證據。早俾中共做左啦

暫時佢都仲係9up緊
未有決定性證據
睇下之後發展先算

同Fox做四個鐘interview，好多內容未公佈。仲有另一個證人。

疫苗同問責同樣重要

但要比輕重， 而家疫苗會重小小同急小小， 真係死好多人呀（其他國家）

應該係世界報 西班牙大報

我估個劇本可能係咁 由美國偷咗到中國 再由中國嘅實驗室意外爆發 再走向全世界 但因為爆發地點係中國嘅實驗室 所以唔可以話係美國構成 要怪應該怪佢實驗室啲人做嘢求其引發

依家即係想擠牙膏定點？定鳩up

反水咪反水
而家如果有個黑警反水, 爆返曬D大鑊野出來, 我覺得佢既價值一定大過你呢個keyboard fighter

仲有另一個證人

睇袁爸節目

仲唔夠？

個個初初入職都諗住整生化武器咩？
可能佢去個時係諗住做下正常研究
越做先發現越唔對路

如果你係p4研究員嘅其中一位
你有冇佢個勇氣先
仲想佢點

佢點解又會去到巴塞？ 佢唔係係美國政治庇護緊？

睇多啲新閒啦係都要衝出嚟柒

即係點？
有兩個證人同時講依句嘢？

who cares
邊個推冧中共
邊個就係英雄

P4無誤

慢慢擠牙膏。閆只係開始，有一個之後會隆重出場。

伊拉克話佢有大殺害力武器咪打左鑊甘先慢慢入去搵

名詞叫Whistleblower

我剩係知佢上左水之後全世界一齊轉風向圍支

5毛要咩論點?

Block

袁爸講過

分化
Spin
污染內容

三大招數數

佢見唔對路 所以咪左美國囉 呢d污點證人

唔係無辜

伊拉克點同中國比
細國就話求其搵個理由姐

西班牙文係美國第二多人用語言 加埋拉丁美洲好大覆蓋範圍

英雄莫問出處，佢所做嘅事比你更有意義

佢背負家人朋友被逼害同自身安全嘅驚恐

污點證人喎唔需要吹奏但點都可以對佢寬容少少

難聽d講，武肺死得夠多人就可以做野
同埋而家應該都唔會打熱戰，侵侵d商家佬邊捨得咁樣燒錢

推呀

唔怪得又傳染力強又冇藥醫

唔好唔啱聽就話block先 宜家事實無人知
佢都係講佢嘅諗法出黎姐
連登幾時變左一言堂此風不可長

根據袁爸爸所講，佢係因為依一年見到香港人抗爭運動受到感動同埋不滿大陸隱瞞疫情，所以去美國爆料

佢仲未拿證據出來
同講出有乜證據

唔明白點解要擠牙膏 有就一五一十公開

佢老世Leo poon 係暗地幫支共cover
之前世衞聯署Leo poon係hku 唯一一個有份
Leo Poon 老世Malik Peiris 幾個月之前退休但係HKU 低調處理（明明佢地位同袁國勇管軼並列）

所以幫支共係爛入骨嘅HKU 高層
正常嘅學者都應該反水
Microbiology 都走咗四成人

一身黃 千種狂

生化武器，係仆街垃圾佬賣死實驗動物落市場無直接燒毀先散咗出嚟。
本來中共唔想而家放，結果自己先中招但係好快就鎖定傳播鏈。
外國睇中國死咁小人警覺放緩結果中招。有話外國一早搵到呢隻病毒。
用腦諗下呢隻野傳播性咁強，竟然唔係外國大規模爆發而係係中國爆。
呢個可能性俾樣本受污染更低。亦都係美國同西方國家當初咁冷漠。
因為都知你中國玩化武，但係火燒身先唔出聲，直到毒性強如意料之外先發癲。
外國唔會因為呢樣野打中國，最多就係要佢為隱瞞負責，同充公外國資產抵責。
因此解放軍前幾日製造恐慌話會有空襲。其實中共外國資產已經危危扶。

支共拜鳩拜

Microbiology 都走咗四成人

係咪特登洩漏唔肯定，但肯定係特登散播，夠做佢。

佢俾到料我咪得囉

李文亮呢仲係護旗手添啦
以家全世界都吹奏佢

我怕佢畀支共暗殺

你漏撚到全球都係？唔係人為仲係咩

D人都話李文亮係英雄 (包括美帝)
你諗下點解人地要咁講

係我地角度條友梗係抵死

一個反高潮
叛變諜影

Tui

你睇返段片，係一步步plan 緊點做

仲有要打選戰

如果係真咁絕對要加分。記唔記得死咗嘅李文亮，有喺微博遣責香港示威者

721831101111

Up

佢係fox interview 有話香港人係innocent

tui

話佢間諜嗰啲其實係未當cia流？

屌佢老母，由揾支那人做校長開始已經知仆得街

陳文敏之前果期已經知道冇得救啦

push

一毛 pr狗

唔好以為我地冇睇佢fox訪問內容

BTW咪撚晒時間覆條五毛啦
一早block咗佢

有咩所謂，幫到支爆就得

快啲對撚爆支那

態度好撚正確

一早知啦
但唔追究又有咩意思

P4實驗室

唔好以為我無睇過FOX段訪問

當所有人好似班韮菜咁弱智

上年仲抗爭緊，抗爭左半年就無喇喇有個病毒搞到示威細規模左勁多
心水清都知乜野事

終於唧牙膏黎料

推左先

支持閆麗夢

一出左佢去左美國搵政治庇護
就開始全世界開始圍攻中共

Pish

我都諗緊
沙士咁百年一遇都冇咁聰明潛伏到咁耐

咁又唔關事，唔好睇到香港人咁高剩係放黑警任卝咬都夠搞死義士啦
共匪放毒要搞梗係搞美國啦

講真
香港醫護罷工又試過
香港人唔敢話盡咗十成力
但至少都七八成力

我理得佢係乜撚野人
總之佢手上有證據
美國佬確認係真既
我就支持佢

篤灰支持呀

佢老味又整個新term出嚟
過兩日一定畀成堆五毛騎劫

人地就算唔係英雄
但個作用都好大下

咁點解其他教授 又唔出聲
有人肯出聲 又話人地為利益

快D la,有證據快拎出來
唔係繼續訪問 x 2047

佢係眼科醫生而李文亮都係眼科醫生，佢哋微訊就有眼科醫生群組，佢哋會交流醫院情況，所以好多料都係呢個時間流出

冇話為利益
只係唔應該擺上去當神拜

篤灰當然係支持 但唔好因為咁以為佢係好人

佢一樣係幫共產黨做左好多年野 有幾多係衰野大家唔知

冇得洗底 呢班人全部都同樣係雙手染血既幫兇

再之前已經有消息講只有P3級別實驗室嘅港大個群支那教授參與咗不容許係P3做嘅病毒研究

連登留言有人拜咩
衝出黎柒
你識西班牙文呀

支那嘅官方研究單位將一堆殺人病毒混合埋一齊去造福人類？

你一開始講哂，支那做完偽證，你嘅證據就玩完
一步步放，一步步引支那作更多偽證，佢最後先冇得再真係自圓其說

五毛手法太on9

唔係留返做國際戰犯咩，生化武器都去搞

人地明明係港大以為自己研發定疫苗, 點知發現隻變種病毒根本係人為dna改造成, 有違研究目標, 知道唔對路同上司講完, 見上司想掩住件事, 先走到外國發大佢之嘛。

啲證據唔駛依家俾你哋普通人睇住，美國政府睇到，識分真假，已經夠部署

都要比我哋打下飛機

既非來自自然，也不出自武漢海鮮市場

可能屈返美國

收皮la, 仲維穩
仇恨大過天

double cross 再帶啲證據害返美國

又炒車

潘狗唔鐘意人叫佢 Dr. , 要叫 Prof.

spin唔到

只有共產黨先最鐘意label人
所以有新term要小心

咁撚似個個斯諾登咁
走撚左去俄佬搞政治玻護
又話會爆美國大獲，爆到依家都未有料

反水先值得棒
一嚟可以吸引多啲人反水
二嚟得中共驚 會唔會有多啲人反水

好多人話佢無料到
FBI FC完未

Usa叫得佢浦頭
一定有作用

幾時比人滅口？

相信係事實 暫時最合乎邏輯既說法

由97開始已經注定係咁
無乜好可惜

Block左你好奈

點解Fox新聞無講到咁明顯

唔該收聲
因為佢去左美國而要同支那老公分開
唔知今世仲有無機會見

推推

Interview 四個鐘，只係leak 少少

...屌，我都識講啦

有冇TWITTER LINK

戰狼過佐FBI嗰關先。btw呢個應該會係“戰狼3”劇情

唔知歷史會唔會記下閆博士爆料嘅事跡呢

肯定會

最終一定會
畀少少時間

入去推下

香港人要集氣齊心

3萬thx

世紀大事

全球一次過珍珠港事件

香港係最重要嘅地方

對於19 20年事件

推願榮光歸香港

全球第一焦點

堅過石堅

左膠2019年捧環保妹，2020年搞blm

屌你老母啦 維穩
君子報仇 十年未晚
而家全世界日日死人
用下你個豬腦點樣重邊樣輕啦

收皮la, political agenda越多人死impact越大
你睇下wuhan virus 死一人
就算係有心故意放毒嘅
都冇political value

你擺明係president xi D狗
拖時間

咁你係咪想死多d人你先安樂呀 屌你老母

而家死咗咁多人就係要追究

你啲奶共狗,拖字訣
用人命玩維穩
逃避責任

件事拖得越耐越冇證據

你完全係嗰啲譚德塞口氣

拖咩時間？ 點拖時間？
我有話唔報仇咩 我都撐報仇
但做野要分輕重！分先後！ 救人行先！你老母閪呀

四成?

食屎啦你 低能仔 你睇野睇清楚d啦

點呀奶共狗
死全家
而家呢個姓閟女了
一路拖住
唔攞證據出嚟
有乜agenda遲啲先知

但同你猛鳩叫自己老母
救人先呀
救人先呀
唔好追究呀
支持遲啲先追究呀,要分先後呀

有咩關係呢？